全盛時期既郭可盈真係好靚

同張大勇真係好襯

姐姐

而家呢種包包面唔見晒
全部變晒尖下巴

佢自己後期都尖左

呀mi

佢尖面個樣好惡
好似死港女

遮時

可惜比林文龍食撚左